核彈都唔割係針對政權/狗/支那人 你搞外國遊客同記者就一定割

核彈都唔割係指你用核彈殺政府高官殺狗我地都唔割，而唔係比你胡作非為將個目標轉去搞外國遊客有咩意義？而家打記者打急救真係好撚樣衰，要勇武就去打狗啦